女同學上黎我屋企温書温通頂，有咩方法撩到佢同我曳曳

我地兩情相悅但兩小無猜所以唔敢行出呢一步
求教學

飲酒

溫書就溫書啦

打出碌鳩出黎fing ring 下

唔識做就除衫

叫佢坐上你張書枱腿張開
打開本書喺塊閪前面
話咁樣溫會有效率好多

上床溫咪得
完

閂窗，熱，之後

開冷氣

wake up

佢唔好的

溫溫下爬響床度溫

溫溫下扮訓著發春夢 然後打飛機

露條丁出嚟

其實我張床係碌架床

番去睇番幾套AV 先，唔明再上黎問

上得你屋企就預左

利申：絲

試下突然間咀埋去

好似Lee Hall啲仔咁樣用JJ打面

留名睇聽日頭條又多一單風化~~~~

按摩 越按越落

算喇岩岩係廁所打左個飛機冷靜返哂
做人真係唔好咸濕佢信得過你先上黎 切記勿乘人之危

渣ga 有食唔食罪大惡極

佢上得你屋企
咩事都無發生
就唔會再有下次
之後仲會慢慢疏遠添
自己諗